一拳超人 重製版 第 159 話

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

個忍者同封面身材差咁遠嘅屌

到底驅動係咪鬼
佢同G5真係好似

G5一離開 驅動就出現

等到頸都硬

又拖

貼定先，廢事一陣又有人貼百度吧上黎

---------------------------------------------
另外，我們收到用戶反映其中部份的攻擊來自中國網站，當使用者瀏覽該網頁時會在背景自動不斷向本討論區發出網絡請求以攻擊本討論區，我們已確認相關情況與是次攻擊有關。雖然相關地區 IP 地址已一早被封鎖，但該些網站的用戶偏佈全世界，封鎖單一國家或地區無法作為有效解決方案。

在此衷心感謝用戶分享有關資訊，讓我們能夠深入了解部份攻擊來源及手法等。

來自於 百度 的攻擊

Admin報告全文

今集咁短嘅

921 光復屯門 9.28傘運五週年放映會9.29全球抗赤納粹集會 10.1全民黑衣日

竟然係驅動騎士以為係傑諾斯

隻貓算唔算未死幹部入面廢嗰批

有可能一開始勢均力敵 之後嚟多個S級就趕走咗隻貓

無人覺得個c級超能力者好型?

柒諾斯

冇,
對班友完全冇興趣

Sorry sir

今集畫到佢好型

你點影的？

佢係咪仲洗緊碗

159中文：打開有金鋼棒

玩科技入面
驅動騎士係最型

驅動型撚到 終於出返場 可以睇下真實力

同原作有啲分別 幾吸引

一拳版nano texh iron man

會唔會俾貓秒

覺呀，竟然俾吹雪有錯覺以為係龍卷

好型，意志力爆發如果有第一季制作一定好熱血好精彩

驅動都鬼鬼地 佢同G5機神隻眼差唔多

就係鐘意睇有咩新野，當然童帝嗰度就另計了

同埋睇畫功

Fuck you！Sir！

Morning sir!

見到佢懶型飛石仔 就諗起龍捲講超能力應該係旋轉人地身體內部ko 人地 而唔係旋轉外物

忍者咁肥嘅

個細路真係好黑人憎
想睇佢收皮

鼻涕雄好好多

ONE同村田話：今集編輯部漏咗第一頁，下星期二會補返。

miss左成頁

香車在日本將棋之中俗稱為「槍」

一直都將棋啲名好撚型

Lm

無錯，所以今集第一頁同上一集尾頁對唔上＿

點解上網搵周圍都係用埼玉個頭遮住咗？

謝謝

點解條低褲凸凸地

青頭發現

真心唔識唔好柒唔該

柒咩

男人黎

鮑都有好多種

戴左M巾

成班懶係野咁

G5一逃走驅動就出現

終國4x100冠軍

等你地多d性幻想!!

究竟無證騎士點坐穩C級第一

去到159話仲有人以為實力同排名掛勾?

其實閃光的flash係男定女？

勤力做得夠多任

重睇

因為冇人同佢爭，個個一過佢就直接升B級

原作無講明但正常人應該睇得出
重製有講到明

佢修練個條村唔會有女人
自己諗

下一集聽日出